好辛苦

望住對方喺度放負

唔知對方諗緊咩

好驚失去左佢對我既愛

對唔住

憂鬱的fuckboy

希望佢唔好再喊